啱啱同我一齊撘970x薄枎林村落車一齊行上樓梯個個女仔入一入黎:o) :o)

二樓上堂，我想識你

唔講咩室點知你邊到

你講你著咩色3